熊軍衝呀！！！

終需一跌沒餘地 遠熊必勝

淡友們 我地的時代到了嗎？